吹風散水的可能原因

吹風散水的可能原因:

1.中後線和理非自己想撤，又唔想丟低義士不理，吹流風，先製造已撤的既成事實，然後調返轉夾義士走。

2。鬼吹風，想降溫、想溫和、想軍心渙散崩潰、想0衝突、想永續社運又用返選票抗爭。。。(呢個最嬲)

3。資訊不流通。收錯風。
今日730撤，唔知點解西邊圍，會有人主張話撤，可能只係西邊圍前線靠中後既自己想撤，而唔係前線既最前最前想撤(但中後方真係已空心同一堆防暴已沿住大馬路在每個街口都截路，前線同中線已有斷層)。但佢地可能亦唔知南邊圍既義士既情況，原來都未肯撤。應該係因為兩邊訊息不流通。俾人斷左龍匯合唔到。同埋，其實最後730時在朗屏站，又有流傳係朗屏最後一班車，而5點左右亦有傳元朗站封左，後期7點半又話咩不停元朗，太多不可信既流風令人心離散士氣潰散。